---
title: Despre mine
subtitle: cine mai sunt și eu?
comments: false
---

Andrei GEORNOIU

web designer // writer

după o lungă pauză am reușit să pun la punct un site și să mă întorc la scrisul de recenzii;
momentan mai trebuie adăugat content, unele recenzii vechi s-au mai pierdut,
dar voi pune aici cât mai multe din cele pe care le am, plus altele noi

well, that's all for now, voi reveni cu update-uri

enjoy reading :D